世衛突然宣布全球武漢肺炎大流行 道指再慘跌1464點確認進入熊市！

咁唔訓 車厘龜ching

收到維尼order

投資者無咗WHO爸爸，真係乜都唔知啵。地球人好可憐好弱智囉

拖到而家死咗啲人有一半入佢數

恆指都係繼續升，
香港人一早消化晒，
佢公布大流行隨時係利好消息。

係咪進入有錢都無貨買

香港人表示恆指早已反映，雖然對世衛慢幾拍的行動感到失望但竟然會公布武漢肺炎大流行感到驚訝，表現好過預期，恆指不跌反升

樓市gogogo

東京2020奧運將成為唯一一屆全部項目閉門作賽及全部直播

狂賀韭菜、泡菜 攬炒架仔成功

唔宣佈之前大家都知咩事
冇理由一宣佈先跌
根本係寫劇本啫

留名睇恒指繼續逆市爆升

香港 勝在有大dodo

其實係真係啲人唔知WARS已經全球流行定係有人操市?
WHO根本就係講啲呀媽係女人嘅消息

一早統戰左啦

件事一月已經通晒天 全世界股市都沒反應
呢單野擺明灰犀牛
Btw 信唔撚過政府野 一月開始已經開lp

雜種好唔想侵侵連任喎
你有幾多貨可以擲呀？

駛佢宣佈WHO
佢宣佈完個情況會唔同咗咩

比我係侵唔忍啦戰爭狀態打9支那

咁多人死 唔見你死
人棄我取 背道而馳

垃圾世衛根本唔需要聽佢講野

今日仲唔升

我覺得世衛 ， 一定會做替死鬼。
支那：因為WHO冇做好防疫措施，佢要下台。唔關。支那事。